馬鞍山撚知唔知富安鄧柏生診所會唔會開翻？

關左門好耐好耐

又話佢俾人告所以閂咗？

鄧醫生大病， 休養緊
聽老母講

佢真係我睇過最好嘅醫生
就算搬咗出市區住 我都會返去睇

馬鞍山Group 有人話佢好似有Cancer
唔會再應診了

點好法？有冇具體例子？

利伸：非馬鞍山人

富安撚表示就係因為佢病咗，決心要做多啲運動 唔撚想病

由細到大睇佢，根本跳唔返出去搵其他醫生

啲人傳佢死咗

下....咁就死得 我實成日好唔返

斷症同開既藥好準，唔會太重又唔會太輕
我搬左出市區幾年，啱啱搬出去嘅時候有次感冒咳到仆街，係我住緊果區睇左4個大部分人都話好既醫生，點知成個幾月都仲病緊
然後我返咗馬鞍山睇鄧柏生
聞完氣 食左一星期藥就好返
如果佢唔開返嘅話 我以後都唔病得

我好明搬出市區後都要搭車返富安睇

士多老闆話佢已經好返。不過應該唔會再開

人地好似肝癌wo...

能醫不能自醫...

我都係聽到呢個版本，但係唔知真定假

以前細個，住九龍病到半死都會突登搭車入去佢

咁點算
之前馬鞍山啲醫生都睇過哂咁滯，都搵唔到個夾嘅
要人介紹到去荃灣睇

無計…
緣了…就是完

真係好好喎，一睇就知係老江湖

我聽母親講佢死左唔知係咪真事 希望唔係
由細到大都係睇佢 以後唔知去邊度睇醫生了希望佢冇事！

唔好啦
佢唔單止斷症準、藥好，仲要唔似大部分19醫生收你幾舊水都係鳩hea你
上次睇佢仲記得我讀邊間中學，仲問我返緊乜工去左市區住
又會叫我天氣凍著多件衫